「正視聽」琴晚屯門燒巴士係為咗救手足！

琴晚發夢嗰陣，有位好好嘅休班巴士司機肯揸巴士為手足開路，沖上去撞死班狗！
但開到一半，班狗就狂開槍同開始咗「衝警杯」。
屯門手足係為咗嗰位好心嘅司機叔叔，
唔想CCTV影到佢留咗底，同埋幫手足有路走先燒巴士！

請永遠相信前線！核爆都唔割！
光復香港，時代革命

大佬咪鬼講咁多野啦
report post

自推十下！(1/10)

你弱智?

fake news

9up???
完全冇啲咁嘅事
fake news
拉

又發開口夢

Fake new
拉 and block